有冇人同我一樣好驚樓市會爆煲？？？？？

屋企人買咗樓無耐咋千祈唔好爆啊

仲敢買樓

幾年前買落

Cls買樓
你留意吓近幾個月 個個急住放 少20%照放

真驚就即刻放盤
唔放盤即係假驚

幾年前叫無耐
幾年升左過百萬啦

三年前根本無呢個氣氛囉

爆硬
其實已經爆緊

你而家放
有冇執一百萬？

肯定唔止啦
如果4,5年前買我估升左300萬

睇咩級數姐
普通就1-200

經濟跟本係一個循環，每隔十年左右就會有經濟危機，真係永遠只升不跌咩？
升得越高跌得越甘，睇唔透呢個循環就咪學人炒樓，襯而家仲有價走得好走，今次呢個浪勁到有機會令香港樓價無可能會再升到而家咁癲

攬炒就係要爆煲㗎啦

又要攬炒又要驚，做盡d啦

唱淡樓市

咁驚咪賣囉

標準答案: 自住驚閪咩

香港樓點會大跌

快d爆最好

點會跌 一日仲有人買就唔會跌 除非全港人唔住黎玩鳩你

今年年初買左白居易

你又講連登禁忌啦 唔講得樓市jump jump jump

自住就冇計

幾多樓齡
最高位入市有咩感覺

要爆就爆㗎啦

啲樓仲升緊，爆乜鬼

之後會有大量中國人黎買樓，樓價唔會跌的

龍市撚話香港樓市有剛需，供不應求，只升不跌

自住驚閪

驚西咩 鬆磅啦

唔跌至奇啦

但300萬咋wor 包埋稅+律師費等
每月供6千幾 平過租 成600幾尺

供得起洗乜驚

PS, 5月入左市，就交樓，鐵飯碗未驚過

驚閪咩，樓價唔會跌，你咪賣囉
一堆堆大陸人落黎掃
樓價唔會跌，不過變哂做大陸人買

去屋台問下班高手大業主
會屌醒你

自住冇得驚
唔通賣左再租咩
租一年都冇左20萬
仲要唔係自己地方
一家大細搬黎搬去

自住驚閪呀，如果你屋企唔係打算炒嘅話，係嘅話就

大陸無限印銀紙, 幾多貨都接
驚爆煲不如驚失業供唔到
香港經濟只會愈黎愈差
依家講到明攬炒
侵都提晒水

爆緊啦，不過已經供完，唔鳩驚

咁係你on9啫，仲買樓

利申：舊年賣咗一間

qe完怕咩

qe wo

恒生大學梁劍平：政府「鍊實」供應 港樓價難跌

爆硬 等被call loan

爆爆爆